{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050374",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화 포르티아펜션"
    },
    "text": "カンファ島の湖畔に位置するポルティアペンションは、自然とともに休息を楽しむことができる場所である。 美しい湖の風景とモダンなインテリアが調和し、個別バーベキューも可能だ。 客室利用案内を見ると、団体予約は不可能であり、入室時間は15:00、退室時間は11:00と定められている。 清掃のため、基準時間より早い入室と遅い退室は許されない。 全客室は2名基準となっており、最大4名まで利用できる。 追加人数は1人当たり25,000ウォンの追加料金を支払わなければならない。 24ヵ月以上の乳幼児は基準人数に含まれ、追加料金が発生する。 予約以外の訪問客は許可されず、追加料金が発生する。 ペットは入室できず、全客室は禁煙区域に指定されている。 ペンションの送迎は提供されず、バーベキュー場は17:00から21:00まで利用可能で、利用費用は2人基準で20,000ウォンであり、追加費用は5,000ウォンずつ賦課される。 幼児の場合、基準人数に含まれ、追加料金が賦課され、最大人数を超過することはできない。 インターネットは無料で提供され、愛犬の入室は不可能だ。 その他の施設としては駐車場があり、無料で利用できる。 屋外プールは6月28日にオープンするというお知らせがある。",
    "QA": [
        {
            "question": "ポルティアペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ポルティアペンションはカンファ島の湖畔に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ポルティアペンションで利用できる施設はありますか？",
            "answer": "ポルティアペンションでは個別バーベキューや無料のインターネットが利用できます。また、駐車場も無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ポルティアペンションの客室利用案内には何が書かれていますか？",
            "answer": "ポルティアペンションの客室利用案内には入室時間や退室時間、追加料金についての規定が書かれています。"
        },
        {
            "question": "ポルティアペンションの客室は最大何名まで利用できますか？",
            "answer": "ポルティアペンションの客室は最大で4名まで利用することができます。追加人数は1人当たり25,000ウォンの追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒にポルティアペンションに宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットはポルティアペンションに入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "ポルティアペンションではバーベキューをすることができますか？",
            "answer": "はい、ポルティアペンションではバーベキューをすることができます。バーベキュー場は17:00から21:00まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ポルティアペンションのバーベキュー場の利用費用はいくらですか？",
            "answer": "ポルティアペンションのバーベキュー場の利用費用は2人基準で20,000ウォンであり、追加費用は5,000ウォンずつかかります。幼児の場合も追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "ポルティアペンションの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、ポルティアペンションでは送迎サービスは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "ポルティアペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ポルティアペンションの全客室は禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "ポルティアペンションの屋外プールのオープン日はいつですか？",
            "answer": "ポルティアペンションの屋外プールは6月28日にオープンします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 392,
        "QA": 533
    }
}